%%% Copyright (c) 2010, Илья w-495 Никитин%%%%%% Разрешается повторное распространение и использование как в виде исходного%%% кода, так и в двоичной форме, если таковая будет получена, %%% с изменениями или без, при соблюдении следующих условий:%%%%%%     * При повторном распространении исходного кода должно оставаться%%%       указанное выше уведомление об авторском праве, этот список условий и%%%       последующий отказ от гарантий.%%%     * Ни имя w-495, ни имена друзей или консультантов не могут быть%%%       использованы в качестве поддержки или продвижения продуктов,%%%       основанных на этом коде без предварительного письменного разрешения. %%%%%% Этот код предоставлен владельцом авторских прав и/или другими%%% сторонами "как она есть" без какого-либо вида гарантий, выраженных явно%%% или подразумеваемых, включая, но не ограничиваясь ими, подразумеваемые%%% гарантии коммерческой ценности и пригодности для конкретной цели. Ни в%%% коем случае, если не требуется соответствующим законом, или не установлено%%% в устной форме, ни один владелец авторских прав и ни одно  другое лицо,%%% которое может изменять и/или повторно распространять программу, как было%%% сказано выше, не несёт ответственности, включая любые общие, случайные,%%% специальные или последовавшие убытки, вследствие использования или%%% невозможности использования программы (включая, но не ограничиваясь%%% потерей данных, или данными, ставшими неправильными, или потерями%%% принесенными из-за вас или третьих лиц, или отказом программы работать%%% совместно с другими программами), даже если такой владелец или другое%%% лицо были извещены о возможности таких убытков.\documentclass[unicode, 12pt, a4paper,oneside,fleqn]{article}	%% Варианты []:		% fleqn --- сдвигает формулы влево	%% Варианты {}:		% book		% report		% article		% letter		% minimal (???)\usepackage{styles/main} 	% подключаем набор стилей \usepackage{alltt}\ifpdf	\hypersetup{ 			pdffitwindow=false,			pdfstartview={FitH},					pdftitle={Это шаблонный документ v0.92}, 		pdfauthor={Илья w-495 Никитин}, 		pdfcreator={LaTeX2e + TexMakerX}, 		pdfsubject={Тема}, 		pdfproducer={Илья w-495 Никитин}, 		pdfkeywords={Шаблон}	}\fi\begin{document}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% бесполезное содержимое%%%	\input{src/work-titlepage} 	% титульный лист	%	\tableofcontents 		% оглавление	%	\pagebreak	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%	%%%	%%% дополнительное (свое) задание верхнего колонтитула	%%% 	%%%	%	\makeatletter	%	\renewcommand{\@oddhead}{ \textcolor{blue}{Лекция (задача) \arabic{lections}} \hfil \par	%	\hfil  \leftmark \hfil \rightmark }	%	\makeatother%& -shell-escape	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% полезное содержимое%%%	% пример %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%			%	\input{\SRC/-example-about}		%	\input{\SRC/-example-sources}		%	\input{\SRC/-example-pictures}		%	\input{\SRC/-example-plot}		%	\input{\SRC/-example-text}		% лекции %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%		%	\input{\SRC/lct-01} %% лекция #1		% лабы\курсовые %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%			\input{\SRC/work-problem} 		%% постановка		\pagebreak		%	\input{\SRC/work-theory} 		%% теоретическая часть		\input{\SRC/work-solution} 		%% решение		\pagebreak		%	\input{\SRC/work-example} 		%% примеры		\input{\SRC/work-conclusions} 	%% выводы		\pagebreak		\end{document}%%%%%%